外匯交易商Tickmill 向客戶出信指港元聯匯制度有可能廢除

molamola

樓爆啦

我覺得依樣野係時間問題....
甚至有一日港元唔會存在....不過都起碼30-50年後.....

間野係英國公司⋯有冇人知哩間野底細？

係爆至好，將我嘅港元負債貶值吧。

到時1蚊人仔就還清我啲債

手持午餐肉有西屌既日子終於到

其實有人知嚸間野咩料
係驚定先加孖展，
定係收到風 ？

港爆

可能……………可能

可能見港元長期觸發7.85 政府都唔出手平番落去
驚真係斷聯匯姐 始終孖展爆倉係個間公司自己食番
瑞郎暴跌佢地都試過蝕好多

我覺得斷聯匯機會唔大 佢控制番個風險姐

想知x2

世柒就算吧啦
0.00000000001% 都係可能

算唔算發放假消息

間野話可能啫
大把人估有機會脫鈎啦

唔轉做美金?

搵藉口叫你入多d 錢入佢度

好轉唔轉，轉人仔